懶人永遠都勤力唔到

就好似姣婆守唔到寡 毒撚溝唔到女一樣
人永遠冇可能轉性

人天性懶惰 要勤力就要搵個目標俾自己 有咗個動力先可以令到自己變得勤力

勤力一陣又打回原形
個目標係外在嘅 但內心永遠改變唔到

哈佛研究：一個人成為廢物的九大特質

只可以承認自己係條廢柴

係
星座都冇咁準

因為勤力到嘅就唔係懶人

拖延症末期

係 有頭髮邊個想食咖喱

粒Lin好痕，點解會咁痕

有可能架
毒男可以脫毒
姣婆可以定性

起底撚撚

我逐個post覆你，
真係好有誠意鋪路屌你

臨考試前兩日特別hyper，productivity超高
可以好strategic咁filter或者prioritize啲charters
仲要每頁一眼就spot到重點

憑嗰種果斷，如果一早開始溫，真係無A都有B

但考10次有10次都後悔拖延到last moment